《求巴絲幫推下》戰爭並唔係要做最正確嘅事

而係要做對自己陣營最有利嘅事
對敵方傷害最大嘅事

近日睇到唔同嘅分化post
同路人不斷嘅互相批鬥
真係好心痛
由YouTube 同飲食界嘅鬥黃
去到IG page 笑九販民
大家諗吓邊個最希望見到呢個局面？
呢啲事對我哋又有啲咩好處呢？

無可否認
過往敗民嘅所作所為
確係非常可恥
2014年捉鬼
2016年割蓆
今日嘅局面
亦同佢哋嘅無能有好大關連
本人亦非常痛恨
但大家諗深一層
一票不投販民同宣揚投白票
最後得益嘅會係邊個？
難道我哋樂於喺議會
見到全部都係保皇黨？
至少販民呢刻仍然會站係我哋呢邊
為我哋發聲
唔通我哋要連呢班人都冇埋？

是非從來唔係非黑即白
政治光譜亦從來唔係非黃即藍
DSE中文都有教
小組討論需要嘅唔係全部人想法都一致
而係求同存異
一百個人
自然就會有一百個睇法
我哋二百萬人
有唔同嘅觀點係正常不過嘅事情
但請大家記住
一定要對準政權

議會嘅無能
令我哋將抗爭帶上街頭
希望能夠帶嚟一啲改變
但咁並唔代表我哋要放棄議會
街頭抗爭雖然非常吸睛
可以引起國際嘅關注
但難以長期維持熱度
而且我地需要付出好大嘅代價
雖然嚟緊嘅立法會選舉
未必一定會贏
但至少我哋可以多一個方法去嘗試
假設我哋可以攻佔立法會嘅大部份議席
咁我哋就可以實行真。攬炒
點解不斷有人吹風話議會抗爭係戇鳩
因為中共最怕就係立法會權力被架空
再唔能夠為所欲為
如果到時候777解散立法會
咁就仲好
可以俾國際睇吓
中共到底係幾咁無恥

兄弟爬山，各自努力
不分化丶不割蓆
的而且確唔可以濫用
但你地仲記唔記得點解有呢啲說話
係因為我哋香港人再無輸嘅本錢
只要你企得出嚟
我就會當你係手足
團結同信任係我哋最大嘅力量
雖然我哋素未謀面
但信念令到我哋喺埋一齊
大家仲記唔記得六月九同六一六
我從未諗過
原來香港人係可以咁團結
唔係只為個人利益
一齊去守護我哋嘅屋企

希望大家記住
我哋需要嘅
係聚集更多嘅力量
而唔係不斷嘅分化同批鬥
呢一場係一場戰爭
呢一場係一場革命
係呢一刻
歷史就由我哋嚟定奪
一輸香港就會萬劫不復
再唔會有重光嘅一日

光復香港
時代革命
願榮光歸香港
香港人俾啲爭扎！